留意到容樂其真係政界菠蘿雞黎

仲要痴邊個死邊個

咩事

係咁架啦 好出奇呀
佢有錢賺乜都得架啦
理得邊個生邊個死

講到菠蘿雞 點會冇啤梨份
不過我仲睇佢 又交月費